有冇手足覺得擇偶條件改變左

以前

男人希望搵個唔貪錢 無咁港女既女人就算

女人希望搵個有錢 對自己好

以家

正係希望條女無做過雞 幾貪錢幾港女都算

以家豬排都去做雞 真心搵好女人好難了

女人希望唔洗太有錢（自己都搵到）正係想條仔無玩過自己好姊妹既男人就算

我真係以為靚女先有機會做雞

原來豬扒會

叫來的自信

對我打擊好大

唔洗驚手足應該溝唔到女都 唔會對你有影響既

其實有女溝我

但不是我想要的

樓主飲醉酒比人中出

過左去希望唔提 但我無做雞

傻仔黎嘅 貪錢又點會唔去做雞呢

🤔